錦木 千束: ふぃ～…@終わった終わった～
牧野 郁美: ふたりとも、お疲れ様ぁ～！@すっごい良かったよ
井ノ上 たきな: 私は…二度とやりません…
錦木 千束: え～似合ってたのに！
錦木 千束: ってか雫ちゃん@さっきぶりだね！
保澄 雫: ステージ、かっこよかったです@運動神経良かったんですね
錦木 千束: んふふ、ありがと～@大体のアクションは任せてよ！
錦木 千束: で、そっちのおふたりは@郁美さんの友だち？
観鳥 令: 観鳥令だよ、よろしく@牧野チャンに話は聞いてるよ
都 ひなの: 都ひなのだ@異世界から来たんだってな
錦木 千束: 令さんに@ひなの…ちゃん？
都 ひなの: 言っておくが@アタシは18歳だぞ
錦木 千束: おっと、こりゃ失礼！@ひなのさん、だね！
牧野 郁美: あと、令ちゃんはこれでも@中学生だよぉ
錦木 千束: こっちが、令“ちゃん”!?
牧野 郁美: ふふ、じゃあもう少しだけ@ご主人様たち来るから
牧野 郁美: みんな、あとちょっと@付き合ってもらってもいい？
錦木 千束: もちろん！
井ノ上 たきな: ステージは勘弁です…
牧野 郁美: 今日はもう、ステージないから@安心していいよ！
錦木 千束: じゃ、私ちょっと@お手洗い行ってくるね
観鳥 令: そしたら、観鳥さんが@場所を教えるよ
観鳥 令: 従業員用は、お店の外だし@初めてだと難しいからね
錦木 千束: お、ありがと！
錦木 千束: いや～助かったよ～
錦木 千束: てか、ダンスって@めーっちゃ疲れるわ
錦木 千束: …それでさ
観鳥 令: ん？
錦木 千束: 魔女結界で助けてくれたの@令ちゃんだった？
観鳥 令: へぇ、気づいてたんだね
錦木 千束: 雫ちゃんの喫茶店近くの気配も@同じ、令ちゃんでしょ？
錦木 千束: あと、さっき見えちゃった@…カメラの画面
観鳥 令: …………
錦木 千束: 実は私たちワケありでさ@申し訳ないんだけど
錦木 千束: 写真消してもらってもいいかな？
錦木 千束: 異世界だし@たぶん大丈夫なんだけど…
錦木 千束: 万一ヤバイ人たちが@ここまで押しかけてきちゃったら
錦木 千束: 申し訳ないからさ…@念のために…ね！
観鳥 令: 銃を持ってる自称異世界人…@信じられると思う？
錦木 千束: ん、ん～確かに圧倒的不審者…@どうしたら信じてもらえるかな…
観鳥 令: こんな時に…
錦木 千束: え、え、またぁ!?@あの魔女倒したんじゃないの!?
観鳥 令: いや、キミが挑発したおかげで@大暴れして取り逃がしたんだよ
観鳥 令: 砂遊びを邪魔されて怒った魔女が@報復しに来たってとこだろうね
錦木 千束: そうだったの!?@え、マジで!?ゴメン！
観鳥 令: …あーもう、銃出して@攻撃効かないんでしょ
錦木 千束: 証拠品にしない…？
観鳥 令: …ぐだぐだしてると@遺品になっても知らないよ
錦木 千束: あ、はい！
観鳥 令: 魔力、込めといたから@多少は攻撃効くんじゃない
錦木 千束: …………@[wait:0.8][chara:406101:cheek_0][chara:406101:face_mtn_ex_011.exp3.json][chara:406101:lipSynch_1]おっしゃ背中は任せろ！
観鳥 令: 調子に乗らないでもらえるかな@別に背中は任せてないよ
観鳥 令: そもそも観鳥さんは@まだキミを信用してない
観鳥 令: ただ、魔法少女である以上@目の前の魔女をスルーできないし
観鳥 令: 推定一般人のキミを@魔女から守る義務もある
錦木 千束: …わかった！
錦木 千束: 魔女との戦いは令ちゃんの方が@得意だろうから、指示して！
観鳥 令: …普段は何と@戦ってるのやら
錦木 千束: え、いやーあの…あはは
観鳥 令: はぁ、行くよ@まずは使い魔から！
観鳥 令: [surround:3046A02][name:sprite_0:effect_7001_attack02]やぁっ！
錦木 千束: [surround:3023A01][name:sprite_0:effect_7001_attack02]おっけおっけ@そういう感じね！
錦木 千束: [surround:3023A01][name:sprite_0:effect_7000_attack01]一発で仕留められないなら
観鳥 令: なっ…後ろ！
錦木 千束: おわぁっと
観鳥 令: …今のを避けるなんて@キミ、普通の人じゃないよね
錦木 千束: いやいや、一般異世界ピーポーよ@ちょーっと目がいいだけのね
観鳥 令: いいってレベルじゃないけど@自力で避けてくれて助かったよ
錦木 千束: ――っ!?
観鳥 令: どうし…
[surround:3023A01][flashEffect:flashWhite1]パァン
観鳥 令: っ…!?@[wait:0.8][chara:304600:cheek_0][chara:304600:lipSynch_1]ちょっと、何のつもり…！
観鳥 令: もう少しで当たるところ…！
錦木 千束: ゴメン、後ろで
錦木 千束: ヌッコが使い魔に@襲われそうになってたから
観鳥 令: …………
観鳥 令: 読めないなぁ…
